完全唔覺得忍好聽

香港樂壇已死

Cover歌永遠最好聽

e.g. 唱gem嘅歌/dear Jane